一人一個唔出pool嘅原因

因為份人悶到冇人睺

眼角高

因為要做一個比男朋友更親嘅人

無吸引力

毒，柒

因為我係異類

自卑

身邊冇女
有女就冇感覺

不知道愛是何物

唔擅長發起話題
眼角高
怕麻煩
顧慮多
自我，唔願意勉強遷就人

唔出pool 同 冇pool出 唔同喎

上面個個都係講緊出唔到pool嘅原因

無生活品味

毒
悶

因為出唔到

原因就係樓主表達能力有問題

出左仲邊有自己時間

懶，唔想應酬

窮

一9樣

因為比人綠帽過，唔再相信愛情，亦唔敢再付出太多。
正因為咁好難再對人有感覺；遇到有feel既人又驚自己會對佢唔好，傷害到佢

好難信人呢樣真 唔覺得有人真係會鍾意自己

因為又毒又柒無社交兼性格鳩

未遇到

因為懦夫 連幸福都怕

圈子窄